晨早起床 飲杯可樂 食碗營多 帶來無限美。。。。。。。。。

屌你老母

晨早起床 上下連登 屌羊老母 帶來無限美。。。

晨早流流飲可樂

卷廁紙

真人一定係超級大肥仔嚟

咁食法你遲早有病

煮俾我

日日咁食應該好早死

好毒撚feel

你個口一定好撚臭

營多應該要少少濕先好食，煮既時候打隻蛋落去一流
野飲飲牛奶好啲，有氣始終唔係好襯

又可樂

狗糧